張建宗：如紅隧開通可以暫時不收費

政務司司長張建宗表示，當局希望盡快復修海底隧道，收費不應是重開紅隧的阻礙，當局可以暫時不收費，直至收費亭復修為止，只要隧道符合安全則可以通車。

張建宗表示，政府工程人員已檢查行政大樓，警方及消防已經搜證，會即時搶修，爭取盡快通車。

張建宗又說，通車前政府會繼續提供紅磡碼頭及九龍城碼頭來往灣仔的免費渡輪服務，運輸署再考慮於繁忙時間增加班次，渡輪航線會運作至紅隧重新通車為止，並維持免費。

你有得收咩

多謝示威者

多謝示威者成功爭取

藍絲恥與為吾，一定要俾足錢

實塞到仆街

永久唔收啦

感謝手足用血和淚換番番來！
感激不盡。

示威能令三隧停止濫收隧道費同加價

廢人

成功爭取

三隧分流, 最簡單既方法就係全部免費

死廢青

跟住之後塞番紅隧

佢真係人頭豬腦

講咗咁撚耐終於做到啦
垃圾政府

又話通風系統有問題？會死人？
衣家又話可以用

食二噁英當俾錢

依加唔收錢比你行 你死你既事

其實叫隧道職員用手提八達通機收錢就得

東隧西隧真係多謝你

係西方嘅話一定有人照放底啲錢

之前仲要用咁多錢做份顧問報告出嚟研究三條隧道應該要收幾錢去分流
根本最簡單唔收錢，咁啲車自然會因應自己去緊邊而揀用邊條，淨係西隧多返一倍人用，紅隧都已經順返唔少

人血隧道
你敢收？

暫時？永久啦

幫佢爭取全部lane用八達通比錢

問左林總統可以開未

咪撚講到好似好撚有著數咁啦
正撚常咁計
全香港隧道同天橋都唔撚應該收錢
不撚知所謂

仲塞啲，仲唔攬炒

講撚到好正義咁，收到你唔收咩

我想睇啊。

不了 幫人吸二噁英

犧牲左咁多個人 先換到紅隧免費 都好過冇既 btw 代表藍絲多謝你地既犧牲先

慘

塞過屯門公路

點都塞 免費仲好

藍蛆最期待的畫面

根本應該三隧停收

偷連登計謀
屌佢老母

紅磡隧道呢兩日必定失手，建議埋大囉番個尾彩

如果開通仲可唔可以圍到咁死？

，

咁撚抵
一齊去塞紅隧啦

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

相信藍絲會好有骨氣，一定會畀錢過紅隧

屌你老母POLY啲手足

唔好喇 重要免費 一定塞
只開放畀公共交通如巴士的士先啦

唉屌你老母張狗真係好撚柒廢

多謝示威者成功爭紅隧免費

手足又成功爭取

咁撚多二噁英，你比錢我過海就差唔多

講到佢有得㨂咁

理工一日未清場，一日都未必可以開得返
我話既！
封路影響九龍一帶，開返的話仲塞撚過宜家

唯一一個方法免費又唔會塞爆就係三條一齊免費

不如免費西隧啦

第一日就應該做....個小小, 庫房大把. 林奠用依招就可以收一班中間轉淺藍.....提下大家庫房d錢係黃藍一齊努力搵返黎, 唔係林奠同張建宗功勞. 再者政府應該收返所有過海隊道, 領展, 黨鐵幫助基層市民(人口基數最大).

港豬免費就塞爆
二惡英都唔驚

唔係應該快咗咩？啲車唔使停低俾隧道費

唔公平喎
黨鐵爆站出軌都收費
你地橦個人係到收錢咁就公平喇

百幾手足就卡死你紅隧

燒撚哂你諗著點收

到時個個去晒紅隧 攬炒埋另外兩條

你冇錯, 免費既話, 啲撚屌就算塞一兩個鐘都照排

收唔收錢都塞架啦

寧願佢收貴d車稅、牌費
收費站根本低效率亦都阻塞交通

示威者成功爭取

車流都冇減少，反而仲增多
往往最塞其實係autotoll

免費個個都爭住用

你死又唔係佢死

唔係最鍾意坐順風車跳閘咩

藍絲即係撲去人肉吸二噁英

好似李家誠唔睬中共
中共就話自己唔邀請李家誠

又中計

幾時到東西隧

多謝示威者爭取 紅隧免收費

留名等睇多左車過海
塞爆

點解唔襯機即行電子收費

紅隧嘅autotoll真係好撚反智
屌比cash仲快撚過autotoll

藍絲認錢唔認人 最緊要有著數

人手收
到時棟幾條友係馬路中間收錢

秒

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

成功爭取

紅隧免費一排
落廣告平啲
條街/主題樂園行得輕鬆啲
藥房/奢侈品鋪頭少左
鋪租平左

但手足代價但好重..

Bottle neck 係港島 死撚硬 免費vs 40蚊西隧

登報行西隧好貴嗰個師奶，係咪要再登報感謝勇武爭取成功

用換用命換返黎

外國地鐵冇人比錢

咁多二噁英
隧道職員都唔敢喺度做嘢啦

法治喎？
你話唔收就唔收？

"只要隧道符合安全則可以通車"

呢幾年紅隧西隧不停有滲水又有冇對外公佈過?
垃圾政府,置香港人安全而不顧

得條紅隧免費，啲車排到紅隧倒灌塞晒成個九龍，銅鑼灣，灣仔。。。。。
白痴政府，有無諗清楚

你諗多左

仲塞過未封個陣

佢地肯定唔會開，開左理大橋同紅隧咁接近，肯定有成千人一齊去坐隧道巴

到時班藍絲針住收費停黎攻

唔收錢又墮入示威者圈套

開通唔收錢揸車班返工撚好應該跪地拜謝班示威者 你班友之前仲屌人阻住曬

根本通返都要繼續條船路

收皮好無？

嗰啲都有
但係如果真心撐政府見到啲收費亭比暴徒博爛晒，係外國一早有人排住隊捐款

示威者成功爭取紅隧不收費

有病都係老左先出現
唔洗死
長期出入醫院咁唧

召喚禮儀廉
Btw一票不投民賤聯

咁香港仔隧道玩完

示威成功爭取免費過海隧道 仲唔支持搞晒咁多條？

西隧幾時免費

唔使錢梗係老閪都行紅隧喇
跟著塞撚到閪咁又屌柒政府冇撚腦

廢青成功爭取紅隧免費！

好似保皇黨咁
整塊banner黑衣人成功爭取紅隧色費

岩 每年咁撚多錢起大白象 但香港去香港仲要比錢

皮就有得佢收

開個唔收費嘅隧道

林鄭今次唔講會中市民嘅圈套嘅？

示威者唔好打爆哂全港啲隧道呀

和你suck

藍屍唔該比錢

可以行多幾轉

仆街仲爆

本應infrastructure 都唔應該收錢啦

當初破壞紅隧既初衷就係唔洗錢過海

學馬交？ 三條橋過海，中間嗰條淨係俾巴士行

下次一於搞全香港最貴個條隧道

想塞到幾爆呀屌你

變相和你塞
本來要錢都塞到hi咁，你根本就要逼西隧減價先可以疏導交通，依家免費有條撚用

通風系統壞咗，唔通得車，我記得，中環繞道個抽風系統用咗冇耐都壞咗，話吹風機冇壞，於是車照樣行。海底隧道內的風機分佈在不同位置，壞都冇可能壞晒，你個政府要幾時先停止欺騙市民呢？
你個黨報，對中環繞道是怎樣報導呢？

東隧未又係政府~
佢紅隧唔收錢...手足唔駛做野都可以塞爆個紅磡..
到時等睇POPO射催淚彈去車群D車又向唔到前又後唔到..

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

俾說話魔警聽呀

我驚到時藍絲主動去拆收費亭 。

要印banner 掛係街俾人知。

示威者成功爭取紅隧免費

CLS 佢有冇諗過自己講嘅嘢

真係多謝佢幫手塞紅隧

廢老

有免費二噁英

入面咁多二噁英
行過成架車都有
死得仲快

禮義廉e頭要求請政府就行出黎話免費

點收

poly仲有人咪話安全問題唔開
依家放定風
等poly無人就即開

真心要

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

咁巴閉東西隧唔好收 資助埋ma 假仁假義

又成功爭取

示威者成功爭取唔收費

咁多催淚煙

完全係示威者功勞

學生成功為市民爭取免紅隨收費

未到期比正苦

根本所有隧道都唔應該收費
香港政府正垃圾

開紅隧? 張司長問准鄧坐館未呀?

張義士用心良苦
帶頭助攻塞車運動

講L左唔知幾多年回購隧道+免費開通3隧
最好解決塞車方法

東隧西隧免費指日可待

咁大家明以後點玩好…

無可能

全城紅隧

示威者惠民

三條都唔收先得

照咁嘅邏輯，咁打爆曬啲閘機咪免費搭鐵？

如紅隧開通可以暫時不收費，但目前沒有打算開通紅隧

到時一定有私家車唔理照行
建議黑警嚴正執法，有私家車過紅隧，射 TG 入佢車，再告司機協助暴動罪

如果我地可以令到三隧免費
咁政府應該要多謝番我地

以前有學者話如果三隧免費
紅隧自然會無咁塞

有骨氣就唔會係藍絲啦

唔該免埋東隧補貼埋西隧

即刻無哂traffic啦

快d出文宣騎劫佢！

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

朋友既朋友(系紅隧做野)話我知
黑警守住紅隧, 個個鳩流流系到吹水玩電話,有d仲系架車到訓教。請佢地返黎訓教玩電話甘樣呃ot既 佢工作關係影吾到相,有冇記者 附近既人幫手影相 睇下亞洲區既最有紀律 最受人尊敬既紀律部隊有幾叻

等陣 上面咩事？
佢呢家係打民意牌
到時話因為手足唔自首投降所以想免費都唔得

呢個議題經濟學上都研究過
如果三條都免費，冇錯三條都會平均分流
但係變咗趕時間而願意俾多啲錢嘅 冇咗呢個機會

資本主義制度的確係有唔同market
如果三條免費分流其實行緊制度主義

秒 此po已完

藍屍最開心

其實唔係autotoll有問題, 係紅隧其中一個autotoll 條線劃到好濕鳩, 搞到好多唔識行既人入左去極難出, 講到尾都係路政問題

幾時到地鐵可減冇加機制

連登仔抗爭？玩膠post都佔2個熱門
但永遠檢討post都係得果4 5頁

係勇武既功勞

慢慢維修啦收費員唔使做，有人工拎

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

唔係話個抽風壞咗咩

早就應該

其實依啲隧道點解要畀錢先過得
你起條隧道出黎為民生為經濟係政府嘅責任
稅又有交，maintenance筆錢都要我地畀？

對外文宣
示威者成功爭取紅隧括免收費

三條免費確實會引致更多人買車 更加塞

一早應該免費,而家成功爭取

你老母個閪就開通！乘機用支那用語！

整理好理大校內環境準備長期留守，晚上可在校內開下晚會party鼓舞留守者士氣！

垃圾

佢唔free 埋東隧，即係自製堵路

最後大家都會去返紅隧個位太靚

咁係咪應該多謝手足？

省左嗰啲拎黎支援義士丫！！！！

埋大手足

真係要印 banner

文宣組防守咗好耐，係時候有新一輪長輩圖攻勢

ok 喎 不過要有哨兵 慎防黑警玩嘢

希望藍絲可以守法俾返

近乎零成本嘅安全行動

西隧間公司唔會屌政府屌到反艇咩

唔收錢朝早一定塞死車..
你話西隧就話姐
香港班友真係
會原本番放工專登唔用東隧
轉行紅隧

講到平時收錢唔塞咁

多謝手足

平時塞半個鐘，免費應該塞2粒鐘

垃圾 問過光頭劉署長未

藍絲咁正義，應該幫埋前後俾錢啦，點可以趁火打劫咁賤格

錯手負皮咗sor

一定塞過平時

咁港共算唔算又中計？

今次仆街了 塞上加塞 慳得幾蚊 但要塞耐啲 不化算

政府開嘅根本唔應該收費

啲藍絲一定為咗r着數
就算唔順路都要特登過一轉紅隧
如果唔係依家人人唔使錢
佢之前就要俾錢嘅話
佢心理會唔平衡

我買佢開1個星期又收皮

今次政府公關做得好,
要諗下係咪繼續以阻人返工的方式去抗爭

你仲廢

香港咁撚細 根本隧道就唔應該收錢

暫時唔收但記低車牌日後追番

咁黨鐵幾時不收費

其實三條都各有佢方便嘅地方，係西隧貴先少人用，近幾年東隧都越嚟越塞，返放工時間嘅塞車程度同紅隧有得揮
多數人都唔會為慳5蚊而行紅隧，行多咗路都要油錢，西隧貴咁多就話啫，所以都係睇行邊條方便自己

例如西隧可以直出三幹，紅隧要經加士居道 佐敦道呢啲塞車黑點先上到，而家有埋繞道，假設西隧價錢貼地啲，港島東啲車用西隧其實可以全程高速入到大嶼山

文宣方向

示威者成功爭取免費紅隧